警犬咁疊馬, 仲有無法官夠膽判警犬有罪

記唔記得928有幾多人 咪又係得個吉